想問下健仔康復情況

好似冇人關心？